# README #

data.js -> Funktionen und Klassen, hab versucht den Treemap Kram rauszulöschen aber teilweise ist es einfach nicht trennbar. Das war nicht zur Wiederverwendung gedacht. :D

Prinzip: Baumstruktur, Wurzel beschreibt alle Personen. Darunter teilt es sich auf in Personen->Tage->Aktionen. Aktionen sind Kategorien zugeordnet. Aktionen haben eine Dauer und sind einem Tag zugewiesen aber haben keinen Zeitpunkt/Reihenfolge in dem Sinne, das war für uns nicht relevant.

dataTemplate.js -> das hab ich damals an meine Teamkameraden zum Ausfüllen geschickt

dataTemplate_example.js -> meine Daten als Beispiel